除隱形眼鏡嗰時發現甩咗一忽喺隻眼入面，點整返出嚟

求救

下世記得唔好有近/遠視

你feel到係入面？

咁就冇咗一隻眼...

下世小心

搵醫生啦 咪連登問

一世都喺入面

樓主下世小心啲

見唔見到先?

我試過唔理佢，第二朝自己甩出黎響枕頭。
如果第二朝唔自己甩出黎，請假睇眼科或者去急症室要求轉介去眼科。

迪眼藥水，跟住輕輕j佢出黎

較岩弧度可以射出彩虹，媾死女

除出嚟望吓隻CON嗰時見到

滴兩滴漒水融咗佢

長期唔斬眼 等佢自己甩出黎

到時甩出黎都見唔到啦

搵唔到眼藥水，用緊生理鹽水，有冇咩技巧整佢出嚟

根據生理結構，塊con 係絶對唔會去到眼球後面。 不用擔心。

狂滴眼藥水，用手摸下眼球睇下配con係咩位再慢慢推出黎

因為只係爛咗一忽仔，用手按眼皮嘅時候feel唔到隻con，隻眼又冇咩feel，唯一一支生理鹽水都用完

半隻姐 人地27隻都冇事